\noindent
Datum održavanja sastanka: 9.10.2017.
\\
Vrijeme početka sastanka: 15:00
\\
Mjesto održavanja sastanka: A210, FER
\\ \\

{\large Prisutni članovi grupe:}
\begin{enumerate}
	\item Filip Budiša
	\item Vjekoslav Matečić
	\item Barbara Klier
	\item Karlo Ivušić
	\item Dunja Truntić
	\item Ivan Cindrić
\end{enumerate}

{\large Odsutni članovi: -}
\\ \\ \\ \\

{\large \underline{Dogovori postignuti na sastanku:}}
\begin{itemize}
	\item koristit će se PostgreSQL baza podataka, java za backend i frontend, te LaTeX za dokumentaciju
	\\ \\ \\
\end{itemize}

{\large \underline{Potrebno dogovoriti do sljedećeg sastanka:}}
\begin{itemize}
	\item pronaći sredstvo međusobne komunikacije članova u grupi (npr. IRC, Slack itd.)
	\item međusobno dodatno razmisliti o tehnologijama u kojima bi projekt bio realiziran
	\item odrediti tko će biti zadužen za koji dio posla
\end{itemize}
